［PS4] FIFA PRO CLUB VPL超聯球隊招人

本球會慶幸在VPL S21 取得超聯資格，為衝擊亞洲賽，希望可以招募各路高手加入。
本球會將持續參與 VPL 及 Captain Cup.

現主要招募中後場：
- 暫時只收FT高手
- 可擔任多個位置
- 盡量開mic溝通
- 多元打法，主要以小組短傳為主
- 上線時間 2200開波

歡迎有心長打經常on既高手加入補強試腳，有意者tg: 及提供自己擅長位置。

新手
PSN: FranciscoAlcacer

推

仲收唔收人
PSN: DiuSayThis

小組 組你老母咩 最後咪又係直線鳩衝

巴打心水清

請問仲收唔收人?

屌你老母臭閪都唔係真心想收人
比你地撚左成晚正一垃圾隊

想試腳唔使入去啦佢地夠11個人啦

巴打psn係？

係咪有啲誤會？

巴打係咪電腦origin係咪都係叫呢個名

CHING識貨

因為fifa 12已經有你好友,估唔到你轉左ps4

想當年你係Fifa13一隊叫Human Relation嘅勁隊嘅成員，系pc有邊個唔識你地？😂🙈

Hr 前身係咪fifa12隊fifa1999(類似咁既名）

唔太清楚